妥協得「壽終正寢」，自然其他訴求都會慢慢妥協，歷史已經證明

請唔好聽三毛帶風向